屌奶星 智利咁廢還番兩個美洲盃比美斯啦

成隊垃圾憑咩拎美洲盃

山狗連季軍都要搶埋美斯嘅

屌奶星 話晒都係前隊友 點解可以咁反骨

只係想狙擊美斯

今日放水太明顯,係咪諗住報世界盃出線權個仇

巴西贏堆埋既話
古仔係咪即刻登機？

簽到拉比奧等就賣埋Authur

美斯入唔到決賽，智利班友無晒癮。

智利今年想搶美斯季軍

好撚陰毒!

走線之鬼

jer撚住美欺